被插眼義士

急急急！
義士當日係現場遺失身分證，有冇人執到？要用黎保釋

推

更新：已解決，義士已獲保釋！

佢點？